\chapter{Caso di studio}\label{case-study}
Questo Capitolo presenta un caso di studio, in cui quanto detto nei
Capitoli precedenti viene istanziato. Il caso di studio è basato su un \emph{marketplace}
di controlli esterni, che devono essere certificati ed integrati in Moon Cloud.

Il Capitolo è organizzato come segue.
In Sezione~\ref{sec:case-study-description}, si presenta lo scenario di riferimento, cioè il
\emph{marketplace}.
Successivamente, in Sezione~\ref{sec:case-study-controls-used}, si presentano i due controlli
coinvolti, il controllo esterno, ed il controllo usato per la certificazione.
In seguito, in Sezione~\ref{sec:case-study-integration}, si descrive come il controllo esterno
viene certificato.
In Sezione~\ref{sec:case-study-controls-triggered}, si discute come, nella certificazione,
si realizza il requisito \certcontrolstrigg.
Infine, in Sezione~\ref{sec:case-study-real-integration}, si discute come il controllo esterno
viene integrato in Moon Cloud, e come esso diventa \emph{trustworthy}.

\input{09_case_study/09_01_description}
\input{09_case_study/09_02_controls}
\input{09_case_study/09_03_integration_assurance}
\input{09_case_study/09_04_integration_controls_triggered}
\input{09_case_study/09_05_integration_trustworthy}
\input{09_case_study/09_06_conclusion}
